一人一個可以同女朋友傾嘅話題(正經) 唔想成日deadair

希望各位大神指教

最近晚晚都國女朋友講電話講幾個鐘 又係成日都講到無話題
求教

傾結婚啦

好心冇話題就唔好學人溝女啦

Lm

分手

傾新聞囉
再唔係dead air都冇問題感情好嘅兩個人就咁喺埋一齊唔講野都舒服

好想有話題講吖 上網搵咗好多哄女朋友嘅gag 都差不多講曬

學達哥咁講

Sex